[黑手套]與李小加出席同一論壇 倫交所CEO：上海才是中國金融中心

倫交所行政總裁David Schwimmer與港交所行政總裁李小加，日前出席倫敦的SIBOS論壇，外電報道，Schwimmer在論壇上表示，雖然香港在全球金融市場定位強勁，惟長遠而言，上海才是中國的金融中心。

李小加在倫敦同一論壇表示，由於中國銀行體系當中有27萬億美元的資金需作出配置，目前是創立一個全球交易所的時機。

李小加和Schwimmer均表示，中國不會急於放寬資本管制，惟Schwimmer稱這是無可避免的事情，李小加認為中國放寬資本管制需時20年或以上時間達成。

姐係點
英國仲想繼續食中國條水？

梗架喇
唔係撞正中美貿易戰 同 美帝發現中國威脅勃起 都唔會理香港

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

英國西真係好撚廢

香港而家白手套都不如

無晒支那跳板嘅價值者
要奶點解唔直接奶西

英國由一代強國變到咁真係
奶完美又奶支

黑手套

英國：引你除咗資本管制呢個condom，到時侵侵仲唔中出內射？

除非政權更替, 否則以中共要控制一切的管治思想, 係冇可能開放資本市場.

because Hong Kong is not China

上海才是中國的金融中心

= 香港是香港的金融中心？